Всем привет!
Данная работа является дипломным проектом: Автоматные модели и алгоритмы управления взаимодействующими процессами на основе МPI

Краткое содержание: 
Предположим у вас есть некий граф автомата всей системы (схема проекта со связями). Вы переносите этот граф в проект и генерируете MPI код на базе этого графа автомата.

Описание: 
drawgraphProgram - основной проект, здесь GUI и сам генератор MPI кода
MPIStend - вспомогательный проект, служит для проверки MPI C++ кода